災情，以往運送物資的解放軍到哪了？？？

問：平時救災都會見到大量解放軍運物資，點解今次唔見左？

答：因為如果軍隊中招，集體生活很快傳染出去，到時沒軍隊鎮壓市民會被推翻政權。

附屬大學，又要推啲後生去送死